而家入手二手ps4仲有冇得諗?

呢幾排終於得閒,見到出邊嗰啲二手ps4價錢都還可接受,大約1500-2000蚊

咁啱有個frd個frd肯放主機1050,其餘配件要自己買

依家喺度諗緊究竟入唔入手好

你睇下全新價先
有時仲送多隻制

1500的話諗得過
2000就出一手好過啦
水貨2200都有貨,我買嗰時又送手掣又送game